[秒經]點解香港可以咁凍

明明今日10度,但落到街根本唔似10度

今日濕度成80%呀

因為香港嘅凍係濕凍

幾時先暖返